屌呀, 有線影到2個黑警同啲白衫拍晒膊頭.

佢老母有攻擊性武器唔撚捉